十月五日幫襯黃店呀！！！！！

唔好比警暴/破壞 spin 走 focus
正面好睇嘅畫面一定要有
同埋真係要保障同路人生計
所以聽日要用現金
令到黃店做到冇停手

黃店list:

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

真雙普選 刻不容緩
解散警隊 刻不容緩

幫推呀！‼‼‼‼‼‼‼‼‼

個網上唔到

Push

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

呃…找不到這個網站

上唔到呀C兄

琴日想去間黃店 點知佢話市面混亂 7點關9咗

推